niko and係咪冇男sales

求解答🤷🏻‍♀️